睇晒先知原來個女仔係你好賤啊

唔怪得d相熟口熟面
女仔加油

c相熟唔熟？

唉其實不如收皮啦 都冇人記得你又要搵番黎講 係人都知你好想上位啦臭雞
睇你影親咀多相都係要引人注目者 不如你慳d啦 姣婆守唔到寡 扮乜可憐呢？